得番錢先俾到安全感我

我連錢都冇呀！！！！

揾仔養

會直接餓死...

你有屋企仲想點

可悲